點睇政府發新聞稿 林鄭高調稱讚警察

林鄭又出黎撥火

燒山又fake

火上加油
驚71冇人去

連登力量
71有300萬人 我自拍介刀介j

佢哋自己都上晒網行咇做網軍打飛機
紀律部隊喎😏叫私烟做阿頭

想71三百萬人？？？